五大訴求 獨立調查咩撚都唔要

[理性分析] 入黎話你知點解運動會膠著+最近和、勇都少左人參與突發行動

勿讓仇恨蓋過理智
無意義、目標嘅犧牲，對唔住6月以嚟犧牲嘅手足
要犧牲，都要有意義